買左張中古支那地圖，究竟係真定假

日本bid 返黎嘅，幾舊水唔係咩值錢野
但屋企人見到話肯定係假
話咁多年點會咁新淨，肯定比蟲蛀到渣都無
都啱但係睇墨水，紙質唔似現代野，而且有少少霉積
搞到我都半信半疑

巴打們有無咩hints 張野係真定假
諗諗下上面仲寫住滿洲國，昭和11年又真係好難係真野
但係又唔係咩首版馬騮郵票咁張野仿黎做乜

利申唔放純好奇，唔好留言話放左佢可以買首期

業餘考古師

新支那現勢圖

非曬命？

淘寶$10咋

尋找錶鄉的故事 非曬命 有圖

諗起個post

大大隻字支那店主唔會俾人拉人封鋪？

你上淘寶搵完無 就好大機會係真

要仿製唔難嘅 仿製品應該都易搵
不過呢種風格嘅嘢都值得擺下睇下

神戶買嘅
初步估計係業餘工藝師作品

可能買條友都係收藏家黎,KEEP得好就唔會變黃.想知真定假就要去比人驗

利申：
非曬命 純心血來潮 想知道佢既來歷
感激各位

貼喺床頭諗返以前支那比人霸左一大半果時用黎打飛機姐

如果係真野都值啲錢嘅

多過47蚊

點解你search 到
啱啱google image 擺上去search 都無result

收皮啦4萬yen 邊個買
400 就真賣家比人拉左未

Search 新支那現勢圖

經典

似業餘地圖師既出品

見到result 了 thx

比人驗仲貴過張野
點keep 先唔黃？